87年城市獵人主題曲嚟香港拍MV

TM Network即係小室哲哉嘅原點
獨立前組嘅band

冇跳舞既？

好多亞伯亞嬏遮住

特登咁影似係